觀塘裕民坊m記今日last day

source?

【告別裕民坊麥記】最後今日！懷緬屬於自己的珍貴回憶

即時要聞 2017-08-30 12:25:30 HKT

一早要執 又殘又舊

間野好臭

觀塘撚以前識去梗係去新麥

最近要去邊間

呢間夜晚熄大部分冷氣

Apm

正確係apm隔離的鱷魚恤中心

舊麥記用嚟等人用

回憶. 果到好大間..成層樓

又話今日last day 去到已經落左閘